距離太遠嗰啲不如搞其他區救暴大？？

東鐵馬鐵線嗰班就即刻入中大支援

太遠嗰啲即刻出嚟開花分散狗力 ？？？

推

Push

推唔郁啊太遠既18區開花啦

沙田 大埔

反包圍加開花

暴大係重要戰力
如果一輸暴大攻防戰其他大都會慢慢戰亡